你地屋企whatsapp group收到咩新年長輩圖

想收集下

祝大家新年快樂

請傳給9個以上的好朋友,也包括我！
🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊
我在此恭㊗您：
除夕🍚㊗您團聚香甜🍲
初一🌸㊗您喜慶新春🌸
初二💰㊗您富貴滿堂💰
初三✨㊗您福慧雙增✨
初四🍊㊗您大吉大利🍊
初五💹㊗您滿載而歸🎁
初六🌺㊗您春風滿面🐷
初七㊗🎂您人日快樂🎂
初八㊗🌈您福祿壽存⛲
初九㊗👴您如意吉祥👼
初十㊗🚕您萬事亨通🚀
十一㊗🚢您一帆風顺⛵
十二㊗🌃您吉星高照🎆
十三㊗🏩您合家和樂💏
十四㊗💪您身心安康💝
元宵㊗💏您愛情甜蜜👫

我也想得到妳的祝福，所以要回給我喔！